# Seen 导航主页

**慢速开发中...**

## 历史原因

从七年级就开始弄博客这类了，说实在到最后基本没有写下去。太多的网站都是建完再删，删了再建。伴随着长期的情绪波动，基本没有任何能写下去的东西。这个 `Seen` 算是上一个 `Saw` 的代替者吧，只是单纯又埋葬了一个过去而已。

## 技术栈

这个站点是一个导航站，仅此而已。并没有使用现成的博客框架之类，技术与框架是[Next.js](https://nextjs.org/)和[Tailwind CSS](https://tailwindcss.com/)，未来可能还会用到 Animate CSS，不过大体也就这些。

## 状态

这个页面的所有内容都是开源的，完成到一定程度之后会作为一个 Template 发布，不过未来很长一段时间也应该只是一直迭代。
